月入三萬應該有咩生活態度？

早餐食大家樂加呢樣加果樣 埋單40蚊

搵yoyo

叫雞食hg

如果拎左一半去供樓，再要養屋企，其實無乜點剩

痴屋企人住 唔比家用

申請visa infinite卡

蓋清你屋企人有冇畀零用錢你

係唔係發利yoyo
比佢水蕭環吹好撚爽

有

唔好on9 啦

How much

買唔起樓，於是經常去日本旅行

多過100% saving rate

3m太少
冇乜生活態度可言

三萬元啲人通常都有啲串

午餐只食太興 翠華

食M記可以加大

問奇雲道理

30k 唔撚夠洗囉 蓋清

麥樂雞餐加大最基本喇

唔餓死唔洗訓街都偷笑

其實係你打錯定我睇錯

你有冇睇錯就問你自己
不過我就冇打錯

有一半用左供樓俾雜費
仲要俾家用
出街食飯都唔敢嗌凍飲。